到而家為止係咪只有兩個民主黨員因選舉問題而退黨 ?

上網有無得查 ?